香港飛魚杜敬謙26歲美國猝逝

RIP

//
香港26歲男子游泳好手，擁有16個香港游泳紀錄的杜敬謙，剛證實於美國訓練期間突然不適暈倒後不治。

於香港時間今日早上，現身處美國佛羅里達州訓練的杜敬謙，於泳池練水期間突然失去知覺暈倒，雖然在場人士即時搶救但不果，終告與世長辭。今月初杜敬謙於美國出賽，期間並無任何異樣，早前更上載相片到社美媒體。暫未知道今次突然離世，和心臟病有沒有關係。

杜敬謙在香港出生，2歲時與家人移民到澳洲，2008年至2015年曾經代表澳洲參加國際比賽，2年前開始代表香港出賽。主要游混合式、自由式、蝶式同蛙式的杜敬謙，目前擁有13項香港記錄，亦贏過2017年全運會銀牌、2012年世界盃游泳賽總冠軍、2012年世界游泳錦標賽銀牌等殊榮。
//

咁fit都有暗病？

RIP

慘慘 ... RIP ....

香港有幾多人識佢？

心臟病居多？

前兩年入籍香港都有少少新聞

同埋破紀錄都有報道

RIP
英年早逝 好可惜

點解死個件唔係我呢啲垃圾

有份撐泳總黑箱作業

rip

Wtf rip

真飛魚要死
啲呃光環嘅垃圾運動員就健健康康
無天理

咪9UP啦

唔想猝死就咩都中中庸庸
唔好太肥太瘦
運動唔好太多太少
工作唔好太操勞，太少你都搵唔到食啦
飲得太high
食得太偏
玩得太癲

樣樣做到50分都唔係容易

泳總個仔有機會了

澳洲人係美國死, 同我地有乜大關係?

呢啲社會人才就咁早死 社會垃圾就個個都咁撚長命

咩運動都有危險